老衲創業--學土耳其雪糕賣土耳其香煙有冇得諗?

學土耳其佬撚鳩你先，跟住先幫你點煙

衲dee好有創意
一定大賣

奧匈帝國主義迴教燒尼古丁焦油

買土耳其雪糕係為咗玩
咁玩法買咗都唔會食